網絡紅人男神BB幫劉馬車改頭換面衝入樂壇做歌手

呢單係咪舊料嚟㗎？
但個日期有寫住係2018年10月3日🤔

仆街同仆街組合

男臣BB肯直播食屎未

師兄你知唔知係 舊料 定係 真係 新料呀？

好耐之前
一班想紅既戇鳩想draw attention
結果未搞成就反面收場

唔該曬
但係我奇怪單身搵個日期係2018年10月3號， 真係舊料當新料用

唔知 淨係知佢兩個面皮全球最厚

邊個勁啲

一樣

呢個叫男神bb竟然咁厲害
轉頭真係要google下佢咩料！

頭先得閒google過佢啲嘢， 呢個男神bb都幾黑人憎㗎喎
不過話時話佢而家係咪已經收曬皮呢？
仲有佢呃人搞串燒嗰啲嘢收唔收到科

留名等睇劉馬車屌柒佢

但話單嘢其實發生咗好耐， 我諗住 屌嘅一早都屌咗！
不過都好想知道係邊一年發生嘅

新架原來

😱😱😱
但好似又真係冇咩幫過佢喎🤔
亦都未見劉馬車D7佢😅

呢次仲未反面都算好嘢㗎喇喎

男神bb之前設左個騙局呃左人錢
宜家又浮番上黎
一個老千+一個強姦不遂犯

但係竟然冇人追究佢？🤔

肥西一個